「人權法案、區議會選舉」呢兩樣我地點都要袋實！！！

諗清楚我地點樣先袋得實！！！！

勇武手足休息一下，畀和理非上場！！！

個focus唔好剩係擺喺人權法案，區議會都好撚重要！！！！

麻煩提下身邊嘅人

推推推

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

推推

推

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

快啲推

提下提下

遊行keep住搞
勇武休息
和理非出場

推推子

未試過點知 ？ 就算係制度框框內，都有一定影響力，如果唔係 點解仲出緊急法想取消區選？？？

我哋唔甘心係佢哋嘅框框下，但我哋必須盡力試，2000個手足等緊我哋！！！ 我哋盡力做！！！

最重要的是區議會議席有一百幾票選舉委員會的議席，加上現有的三百多席共有五百多席！

大家要記得 600席就可以影響到提名特首，拎到入場卷先再諗喇！！

建議美國法案通過前 而勇武又想法案前放慢步調 可以搞記者會 宣布暫時停止升級行動 (某些裝修可以暫援 黨鐵必須繼續）但說明不是因為禁蒙面法 （理論上政府呢步棋 勇武定和理都被政府佔主導 想不被主導 必須有明確聲明）而是等待高官們接受美國的制裁 同時設立死線（法案後） 若繼續違返民意（其實之前可以搞公投）法案後跟美國一齊制裁特區政府（do everything you like)
we connect with USA

若勇武不想 尊重你們的想法
不割蓆

呢段時間實在太多聲音